彩虹冒險私服2020年最新資訊 - 彩虹冒險和時空亂鬥是永遠的兩兄弟

彩虹冒險私服網址:

粉絲專頁:

約戰群組:

走啦屌你老母無人玩就無人玩啦
仲要推幾多年post呀 仲開唔夠呀 死毒撚

X

淨係貼幾條link 乜安裝/註冊教學都無 玩條撚

條撚樣厚面皮到仆街

收皮啦CTC

捐番入你老母個系啦

下下都搵人老母係咪威啲
上次喺西隧又係咁

拉

有冇兩個空account比到我
要認證好煩

比唔倒你
自己要用
唔好意思

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

加油

x

其實投資時間落一隻好game都唔係問題，點解你咁多時間要浪費人生去玩同推人玩啲咁嘅垃圾game？你玩Everquest 私服
The elder scrolls online / world of Warcraft 都正常啲吖

再唔係就等alpha test 萬眾期待既pantheon : rise of the fallen

得返一堆毒撚玩既彩虹唔叫彩虹
中學時玩 食過幾個妹妹仔

樓主都幾可憐

得一個推post